勁乞人憎既大陸親戚霸左我屋企住，求救

文略長，請見諒

話說一年前，因為有屋企人搬左出去，就空左個房，呀媽見間房咁大，打算租出去。點知，當時有個大陸住既堂哥同佢老婆過嚟探我地，見到間房咁大，又有海景睇，加上佢地嗰陣批左可以嚟香港定居，就打算用HKD6000同我呀媽租，但家務洗衫三餐都要包埋。

當時呀媽梗係諗俾自己人好過俾外人住，況且呀爸又好錫我堂哥，就應承左，當時我地都諗屋企多人會熱鬧啲，所以我地都好開心。

點知，咁先係惡夢既開始

初初佢地一家三口(因為有個4歲既仔)入嚟住左幾個月，同我地都幾好相處，後來佢老婆就開始嚟料

個女人之後搵到份工，就諗住叫我呀媽幫手湊女，租唔加都算啦，後來又嫌我呀媽湊得唔好，又冇營養，但我呀媽好比心機湊佢個女，日日營養餐，講真我地又唔係有錢人，點會餐餐大魚大肉。

但就佢地覺得香港既常餐係零食，大魚大肉先係正餐，入得嚟香港住，唔該跟番香港既規舉啦

仲因少少野同呀媽嘈，我地叫佢地搬又唔肯，佢地仲要日日大大聲鬧個仔，鬧到隔籬鄰舍都怕左我地。鬧還鬧丫，日日咁鬧法真係好騷擾，又做唔到野，又休息唔到

跟著佢地就自己煮自己食，點知冇問我呀媽就拎哂佢買既餸煮俾佢嗰家三口食。我呀媽見到，都扮唔知，因為佢地兩公婆日日巳經鬧到好煩，最後咪連我地收起左啲山珍海味都消失左

其實我屋企有婉轉叫佢地搬，我呀媽仲好細心咁拎左公屋申請表俾佢地，但佢地完全冇打算搬走，呀爸又好鐘意佢地，真心，如果佢地好既話冇打算叫佢地搬，但同佢地住真係好辛苦。各位巴絲，有冇咩方法可以令大家好做啲

TLDR

hihi

整個租客需知比佢地喇

換鎖 / 加租

你呀爸無撚用
一係佢出手叫人走，一係佢出錢請個工人服恃佢地
有咩理由要自己老婆服恃人地成家，貼錢又受氣

唉 我地有同呀爸講過 但佢真係聽下就算
其實有用過好多方法去同佢地講
我試過發到好大脾氣 點知佢地話我白痴底能 浪費呀媽供我讀U既錢

真係吹脹 明明佢地霸左我間屋

唉 佢地而家同呀媽講價比少啲 話而家三餐自己煮

講堅成件事最重要既人係你老豆

同你老豆講：你搞唔掂我就同娘親搬，等佢慢慢招呼幾隻蝗

你係獨生女？你老豆明顯當左你堂哥係佢半邊仔，遲下真係分埋身家比佢

如果你係仔，咁都忍得真係食屎大，係就搞大佢，同你老豆老母講有佢地無你

我係絲，有個呀哥，不過搬左，老豆由我小學開始真係冇咩理過我

有講過，不過仲有兩年先grad,有工先可以搬到，大個都會同娘親住

嘈到咁佢冇出過聲，但暫時都要同嗰對乞人憎既夫婦相處

你啊爸冇完

佢地一定唔會走

完

換左把鎖佢

睇死你老豆係60+重男輕女冇學識平時最叻就賭馬仔既廢老啦

日日曬啲恐佈血腥鬼片或一係啲南京大屠殺片

整獲野俾佢地嘆

扮撞邪嚇到佢地疌

日日夜睌播歌嘈死佢